[NS Switch ] NS Borderlands Legendary Collection 邊緣禁地：傳奇合集

有冇巴打一齊玩？ switch 版出咗無耐

有咩好玩 玩pokemon好過